欅坂46暨日向坂46交流區第一百零三回 欅坂執笠清貨大平賣現正開始

[/quote]

LM

竟然有新衫

九單

唔解封出九單都無用

新飯留名

垃圾都有人睇

lm

Lm

換季啫！嚇我唔到嘅！

btw睇個款式睇黎終於著返裙

花

執未

件衫唔同咁即係話原本出嘅九單同即將出嘅九單唔係同一首嚟

嗰件啡色衫咪廢咗

新PO LM

有美子會長男友留名

想你了

啡色嗰件好似都係裙黎
想佢地著下短袖就真熱鬼死

今年冇rij /冇欅共唔驚

呢件間條應該會清爽返啦

井口係日向坂最大嘅發明
Btw終於知點解井口同京子可以咁fd

禾栗玩埋抖音

學埋odnn做抖音妹

煮嘢都要放罐啤酒

你在笑時
小熊維尼也在笑

已經unfollow odanana

odn都仲少775 1萬follower

美女求名

長澤又死返出黎好似咩都冇發生過咁
但佢推特又唔比人回 係咪好驚比人屌柒

LM 請多多支持髙橋未来虹

戀愛了

已unfollow twitter ig+unsubscribe youtube

Msg app影山個個icon轉左做四單公式照

橋本環奈咁

想做個插口比佢插

佢玩埋抖音啦

真係屌岀聲

どうすればいいんだ この夏
屌你老母武漢狗

未夠鐘下個月再叫春吧

本應仲有個幾禮拜又可以準時入國

點呀⋯⋯個個都玩垃圾app

唔好搞我老婆啦

出年可5可以開HINATA共和國

都係播舊野only

仲期待咗兩個鐘

醒未？

夏の花は向日葵だけじゃない
いろんな種類の花が咲いてるのに
瞳(め)を閉じると浮かんで来るのは
風の中 揺れている
Sunflower～

屌你老味我懷疑775個fans club得返勁少人
個個mail都有得回

21人世愛

唔係係咪都覆得嘅咩

鈴花人設今次維持到幾耐 睇到都辛苦

欅活動多左又開始返日更0的日子 希望新2期生性D就好想推欅但我推得好少msg...

之前random揀會員
姐係抽中你可以覆咁

你仲有長澤菜菜香

棄推 日向坂真香

七月一號知唔知係咩日子你我都要知

土生都上幾多節目

平仔生日快樂

同日向比就少ga la

推po未

先70不了 平仔唔會怪我

Ja ga

你嚟 睇你發功

推せる時に推せって
こういう事なんだなって
欅で学んだ。

好想再比平仔係呢個距離用水槍口爆我

欅共神席屌打哂其他con神席

牙平

Happy birthday to me

平仔19生日快樂
有新圖

又咁型

依個夏天，我哋見過啲乜？
______________________
係乜都無啊

平手BB生日快樂

mtv challenge 公佈咗

成日係到諗

佢1幾歲女 學又唔駛番 工又好似冇咩做 其實會唔會覺得好悶😂

好似有返學
假假地都高中卒業

不過都幾悶有一半時間拎黎養傷

唔係考大學咩
SOL有聽眾問佢會讀咩科
佢話未諗好呀嘛

把頭髮愈黎愈長

佢竟然可以讀到大學

平寶生日快樂！！瘦咗好多好心痛希望你健健康康

又冇話唔得既
三流大學都係大學

平仔真係考大學
我仲以為佢全職入行添

唔洗跳舞唔洗剪

ou都係u 鯨魚都係魚

冇工開咪讀書進修下

好想同平仔一齊做project 之後比佢free ride我

てち誕生日おめでとう

唔洗扮型扮中性

咁佢一向都多女飯

小妹就係其中之一

但個次睇平仔問答，有個六歲既問問題
原來真係小朋友偶像黎架

啲細路好鍾意叫僕は嫌だ

成個泡菜仔咁

仲靚仔過好多韓仔

山下智久

都唔啱style

利物浦都拎到英超
欅都仲未出到九單

Paruru前輩～

好花又剪短頭髮

短髮好睇d

係長短都咁好睇

真

大司機

好可愛

一年無見過禾佐

過多一年都冇得見

「待我長髮及腰…」

想睇晌玩一次欅坂風

係熟悉嘅雙下巴

信唔信你講完之後理佐就去剪頭髮

唔好滅絕人哋嘅幻想得唔得

少年定必歸來

欅坂？唔係執咗咩？

ひなた坂４６

想睇晌唱太陽は見上げる人を選ばない

哭𠹌咗

確認欅坂執咗

w渡辺終於交功課

聽日會長生日有冇人要爆po

@上村莉菜

夾埋上年啲相都唔知有無800幾張

冇啦
你搵埋佢做model個啲都應該唔夠

一係咪搵関傢具啲catalog頂住當先

夠啦而家142

貼d尾關頂住檔先

你有咪貼

用我為數不多嘅會長相幫手推下

呢輯真係幾正

得一張

関大美人

咁blt graph影啲相真係幾靚

末日團真係末日團 過多幾個成員生日都wfc

正 一齊攬炒 同架仔一齊無撚得睇

二期只愛你一人

黐咗幾條大番薯嘅頭毛上去

為咗你去埋福岡場 仲要比菅井友香見到我拎住你條推巾
誕生日おめでとう

守屋件衫好有貴婦感

係屋企都著住件jacket

會長個名 update番

欅坂msg廣告有種逼你買嘅感覺

探女友啫

唔係就冇收入ma

欅個fc咩9都冇買嚟做咩

家陣封哂關仲點海外旅行呀

其實日向都係

睇蟲係乜鬼野

同睇微生物差唔多

諗起米谷

禾関斷線冇人理

唔係好明個game係玩緊乜

無咁洗腦

係咪要順序估下啲人會點俾分俾自己個choice
雖然我覺得幾無聊

有新ver.

上次個個好似唔係全員錄晒

每人有個數字
根據個題目,自己諗一樣野
估果個就用果句野去排細至大

oic

又係小林有，另一個冇嘅問題

松田

大園真係好q

搵個lag嘅問問題

呢集幫晒大園吸飯

Miho

新二期啲msg係咪要聽朝先可以訂？

個個用道具用得好上手

今集啲member完全失哂控

や!

Manafi第一 愛萌第二

一題過咁刺激

菜緒b都第六 叻囡

美玖好似跌左好多

成日見到愛萌賣萌都好想盅佢

第8已經得64分

新衫

7仔制服咁

又同LAWSON合作?

好似lawson宣傳果件

着住跳舞會唔會眼花

有冇其他人

無
來源：

跳應該另一件啦

點解得欅要整件Lawson衫

係咪攞後返part-time

屌又搞くじ

次回「新2期生に教えておきたい欅坂46のルール！前半」
本格的にグループの活動を再開するまでに、新2期生たちにグループ内に存在するルールや決まりごとを教えてあげよう！
1期生メンバーが収録や楽屋での過ごし方、レッスンやパフォーマンスにまつわる暗黙のルールを直伝！？

又做多次

原2期嘅企畫全部再照抄一次到時又可以播幾個月啦啦隊

襯依加去富士急挑戰唔出聲坐過山車

咁我覺得富士急真係要去多次
專用嚟cut低有咩俾人笑

啱啱喺twitter見到

啱啱無意中係YOUTUBE見到個香港人講48G嘅CHANNL,大家香港人幫佢宣傳吓支持吓啦!!

其實我覺得好似鋼琴鍵

訂得了

件新衫望落麻麻地

訂咗

其實成件睇我覺得 都唔係咁差咋wo

又幾好睇，睇落幾整潔幾賢淑，之前嗰件黑咪炆

依兩個黑人都睇落白啲

終於有番裙
不過唔知出show係咪著呢套

係咪九單近了

幾十歲人唔好有咁多幻想

起碼冇咁似Lawson衫

學apple直接出10單

利記都有聯賽冠軍，係時候出十單

要支持新2期msg

支持新3期

今朝日向都有個上咗trend

有冇手足有訂 report下

暫時有10幾條 試send圖同片講吓啲濕碎野咁 未有自拍住

依件無心口袋

但係齋睇上半都係似

佢已經成年

個領都唔同

我愛你

ponpon

橫帶同交叉帶

三歲細佬哥有咁高架咩

cls

其實皮幾嘢個LV耳機都唔係好貴啫

皮幾野耳機唔貴
不過皮幾野LV耳機就唔知值唔值

不過我發覺仲係欅留守個班都真係有啲錢

我反而覺得佢哋全部都有錢
搞到唔願落力做嘢
做cm耳機都得

CM就唔至皮幾啦
識人做過好似話2萬幾

咁朦都認到

當買accessories差唔多啦

天

欅一期都係貴婦大小姐？

一定係欺凌剝削壓榨二期得返黎嘅 我要消滅所有一期生

你名牌狗買慣

欅寫依家幾過癮
土生塊面好似圓咗，幾正

咁樣拍埋一齊比件衫又真係似

你地望下呢件先啦 復古呀

你老細嚟

我條仔嚟

when u go black, u will never go back

同一個系列
設計師都放棄人生？

隻音驚出左邊幾張ssr+

7月4日(土)20:00〜YouTubeプレミアで「欅坂46スペシャルインタビュー特番」の配信が決定しました🎇

詳しくはURLをご確認ください💨

好驚期望越大失望越大

只要期望越細，驚喜就越大

禾栗又去邊旅行

到時只係會吹下水啫，嚇我唔到嘅

Cls

鈴花有前有後

有無原片?

究竟個圖案有咩意思

彩色係8單各件制服嘅顏色

信號唔好

問佛：要多少次回眸才能真正住進你的心中
佛無語，我只有頻頻回首
像飛蛾撲向火
可以不計後果可以不要理由
回眸再回眸

出家人不談俗情 善哉善哉

樂山有佛，你拜了，他拜；
苦海無岸，我不渡，誰渡？

望施主六根謹慎，不會沉淪凡夫眾生
早日成為苦海中的慈航，擺渡眾生。

終於又叫春了

國安來了 9單還會遠嗎

有國安都冇9單

禾栗又開ig live
ps:個樣愈來愈韓化

日向班女見到欅咁樣內心應該幾開心下
以前假名班女未紅果陣成日提漢字さん點點點 好有型好尊敬 我都想好似漢字さん咁 一生の憧れ
而家起飛連提都唔想提下
平手走果陣成班日向女個個趕住出blog 又話好可惜又點點點 但內心一定係到暗爽緊
尤其係假名一期 未分家前表面上一家人 但漢字根本睇唔起假名
而家喎

閣下啲偶像傳心lv都幾勁
寫到咁多野出嚟

一，二單卡再升上去

點max佢 認真求教

理佐；見字飲水

新二期未換衫嘅仲未開始活動

要本身張SSR升到LV80+SKILL LV 7+才能開花100%先開到EXロード
每拎一張max晒嘅SSR去打嗰首歌嘅discography會隨機跌10 or 20粒メモリアルジュエル
集齊150粒就可以升到張卡LV100同skill max,變SSR+

好似係

一定要打master?

80lv
skill lv 7
樂曲bonus全開
Discography打齊五隻彩碟
之後繼續刷20次discography儲專用嘅解放石

張卡先達成3個條件（80lv , 7 lv技， 100開花），之後入依幅圖打15場拎升SSR+開花物品

要擺你想升果張卡落隊先會出（好似係），同埋唔洗fc都會有物品

之前一單好似打哂
再打有冇得出

每個月送10張卷

最難max都係7lv技, 本咸書勁難拎 除左event冇乜固定入手方法

9單唔知有冇佢地份
如果仲有9單既話

仲要連簽名都冇

打200～500場應該出一本

最難真係依個

之前勁嗰啲加分卡多數都係加多招技
唔係再強化招技

有冇清可以分享下其他卡

鈴花破一千失敗

尾關上quiz 9仲係著舊制服

攰了 到月尾少左好多

係咁上節目，係咪就有九單

咁日向上得仲多

欅坂有1對比起0嚟講已經好多

咪係個幾個人上原田/禾関 上quiz 番組
隊長上啲正經番組
土生/小林 就上少少其他
之後就冇啦

パーフェクトこさかな

有得恆常上吓quiz番組已經好好

好似無人放平仔新戲海報

清都幾快手 我仲等緊event本咸書幫hinano升技7先一次過打dc

我哋都幾低要求

係底線畀營運壓低

我都當欅執咗

一早升爆咗 係差嗰十幾場dc姐
仲有隻kawadaさん差一兩場就上SSR+
Btw本死人咸書同樂曲解放石真係唔夠用
自己推但係唔靚技又唔啱色就有排都未排到隊升(係呀我講緊你兩個呀壽司同愛萌)

可以失望不要絕望啊

如果係kyun壽司，感覺材料夠多都可以升黎用
升ssr+評分直接多20%左右 本身都係加分卡
應該唔差

目前就咁睇 似係得有制服嘅卡先可以升ssr+
咁樣啲節日卡升到頂之後始終都係輸

強度大洗牌

型過下面2條仔

同其他SSR+比Kyun壽司都唔夠天花板一專美鈴爭
人哋本身S rank技
SSR+開技自帶great變perfect確定加分 勁撚到
Kyun菜緒都無咁屈

有無表睇rank卡

左邊似橋本環奈

平仔
有得上海報係咪重戲份咁解？

一隊5個位, 而家只要係加分ssr+就可以入隊

本來覺得s同ss個分差好遠 但喺sss面前是我太天真

問題係冇咁多資源去升

日向坂46のドキュメンタリー映画8・7公開

真係睇平時有冇勤力清日替歌
音花我都缺

佢又限2場，想襯得閒打定D都唔得

每日打足都要一個月先養到一隻SSR+

其實有冇人覺得隻game出活動出得好密，好似一個活動完咗冇幾耐就出另一個，忙起上嚟根本冇時間打⋯⋯

Ps依家打到Level b，唔好講pro+同master, 我連pro 都未combo哂，打到想放棄，其實我淨係想抽卡，但唔想課金，SSR中嘅機會又同六合彩差唔多，唉

無野做，出活動吸金

應該話 其實佢唔開活動ge話係吸引唔到人玩 先要開得密 新歌又update得慢

一日無九單欅都唔會有新歌出

都唔係嘅，放得上Game都係舊歌啫

佢出活動係密 但真係要肝嘅其實唔多

得各成員排位活動先要特別肝

其實中ssr嘅機會已經算高 只不過中唔中到想要就係另一回事

衰妹6月冇更過blog

6%真係高
你睇吓fgo得1%

最西係抽新pool成日出舊卡

不嬲抽野game個機率都係廢
你人黑就點都抽唔到

歐洲人就一抽中推
非洲人就抽到天井都唔中

小朋友懶啫

Btw發現佢扎頭髮好好睇

もう、そういうの勘弁してよ

佢呢個look真係好似做緊lawson

lawson有咁QQ職員一定日日幫襯

聽日有志田鈴本摸酒杯底Live

栗子係咪決定瞓身做youtube 啦

焦點報道

要鞭幾耐

無玩隻game一排
個陣容跟唔上時代

Keep住玩都跟唔到

小池上明石家

咩嚟

佢係一個日本超殿堂級 搞笑藝人

原來啲quiz 節目贏咗真係有禮物收

希望欅坂唔好畀人blacklist

ほの

年上衫咁老啦已經

幾時出左的

應該係音game入面cut出嚟

新飯，夜路死苦

近一年身邊/新聞bad news太多，喜歡上睇住一班靚女唱歌跳舞

渡邉小池當年下 唔知佢點計

如果睇欅都幾難開心wo
睇日向應該啱你多啲

I know that feel bro

點解呢，ching?

你睇下欅啲歌詞寫啲咩先
偏向幾現實 多數都係講受到壓迫 點樣去對抗/要忠於自我地去表達自己

反而日向啲詞就勁陽光/正面 個世界非常美好

唔該

當初聽晒全部欅歌嗰陣個人沉咗一段時間會唔想同人social，啲朋友仲關心我問我最近點

要聽平假平衡心理

Sorry what is 平假

日向前身
請詳閱 wiki

咁小池對答能力唔差嘅

做得電台個班唔差ge

加上想睇一班靚女跳舞嘅話⋯⋯欅會跳到你睇唔到樣
但係成個表演好好睇

唔該哂
其實我而家都只係Loop緊48groups早期啲歌，聽咗個人開心啲，但loop到悶

真係想睇靚女跳舞
點都係睇乃啦
平均值上一定高啲

慢慢了解下囉

喂你依張唔掂喎

Sor

Why not both

個個blog都提要睇聽日YouTube live，又懶神秘有野公佈咁
大家準備好比種子花玩弄未？

欅共2019 抽一個派500
搞tour 抽一個派1000
9單 抽一個派2000

電影上映日期呢？

派汽油彈一個燒咗種子花

我估電影上映多

ps:欅坂執笠係咪俾1蚊就得

欅執笠我哋都就地解散唔使派lu

點會執啊 會生金蛋
早幾日好似twitter見到 上半年0宣傳0活動但東蛋DVD好賣過天氣之子

好似排第3定第5
idol方面好似剩係輸俾J家

祖傳鼻紋

排2000

平手脫退算係其中一宣傳

9單再加tour

我覺得櫸共加電影
之後電影再出9單

不過係咪話得番8月2x有 期出9單

我覺得係9單，希望唔好灯

理性分析：
東京又準備爆第2波肺炎，要搞多人聚集ge欅共可能性應該幾低
無人live都仲有D機會嘅
電影又唔洗早成個星期預告咁神秘丫
咁得返9單／19欅共出碟 最大機會啦

EX road skill

好大機會電影啵
日向紀錄片好似琴日有片話下個月上映

除非唔攪握手
如果唔係9單應該冇咁快
一係就2專

最後得支牙籤

出欅共不如出武道館
有最後既NERU

隊長唔係已經講左今年冇欅共

講緊19年欅共隻碟姐

梳 追唔切
出二專好唔好 快D俾二期 新二期出歌

依層都係

佢近排啲自拍少咗好多

結論係 我全部都要

建議大家唔好有期望比較好

如果係畢業發表就.....

得罪講句 依家黎計嘅話欅一定多靚女過依家嘅乃

會唔會牙，每次聽完都好熱血

有人傳 Mrsgreen apple 新歌搵平手拍mv

我地睇慣左欅姐

乃三四期有一半都可以拎去填海

新四期

咁快又偷跑

派500了

牙佳牙栗好似少少炎上？

有炎上先多人講

見cm d人心碎咁
想睇但唔想睇佢地講戀愛野
Ambivalent

confirm真係搵咗平手

畢咗業都唔比人講戀愛野
班架仔有d心理變態

偶像是大家擁有的，不容許有人私有

又借平手宣傳

講戀愛其實冇咩問題 梗有人想知
但佢地好似未搞清楚主流嘅ヲタ想睇/知D咩
拍D得意D嘅Topic都好過講呢D
好多㗎仔都玻璃心

唔知今次係咪又自己編舞
上次世終佢自己編

世終啲歌最鍾意就係stargazer

睇到欅共2019 song list都嫌悶...

還我三周年武道館

係9單我課足一年775 fc呀

Stargazer live d燈光
Btw新歌umbrella 都好聽

原來韓團啲欺凌事件好似勁過4天王咁

禾平

樓上已經開估咗係19欅共

啲燈光真係世界級
dropout同umbrella都正

19個歌list 真係麻麻
武道館都唔出
音驚又唔出，留黎剩放紀錄片咩

欅寫旁白姐姐為聽日live錄定音？

hmv search唔到

成日都係流岀咗又比人秒del 年年都係咁

又有平仔跳舞，好開心

究竟營運夠唔夠膽開單曲俾佢賣
定想幫佢保持神話

我想問阿栗係咪直頭話自己有拍拖只係唔想結婚之類

唔識日文 請問係點解？
淨係識少少 見到啲人話好嬲
但係條片太長聽唔明所以唔知咩事

話條仔想結婚，但係栗子想拍拖，最後散左

雖然佢畢業左一段時間者
但應該好多人會覺得係講緊團內時間個陣吧⋯
講出黎真係好嗎

唔識日文
想問下阿栗拍拖係畢業之前定係畢業之後

好似無講幾時，都係大家斷估

咁請問而家炎上就係因為佢哋講拍拖野？
有冇講話鬧邊個我兩個都推

咪就係話佢好似冇諗清楚應該講咩先安全
成日要人估估下好易出事
長沢上次都係咁樣比人起底

瞞住又嬲，拎出黎講又嬲

我真係好鐘意牙手架...

咁無相在手其實唔驚既除非阿栗俾人爆埋d相出黎者，其實佢地成班odnn黨係咪一齊去相睇

我都開始懷疑佢地係咪拍拖拍到唔想再係欅跳舞咁辛苦先走晒

阿平獨立
唯一出路

單飛自決
阿平獨立

群埋去織田度個班人都變到好可疑

成班臭西

志田栗子條片家下dislike仲多過like
仲夠唔夠膽出第二條

飲酒相睇團
這就是傳說中的合コン

愛佳個生日委員會屌到佢地仆街

痴撚線，點解可以演釋到咁

後半個雙手側手翻果然係向右跳七單次次都係向右

熟慣咗向右

河田陽菜入左團仲有冇同之前條仔啪啪啪？

下次講啪啪啪

咁想知，你可以改名做啪啪啪啪啪

咁丹生明里最近有冇同佢條仔啪啪啪啪 不過自肅緊應該唔比見面啪啪啪啪

我睇Twitter啲人係咁屌志田鈴木
拍下拖都要比班白癡fans屌
唔通妹妹癢下下都要自己郁手咩= =
知道自己個推唔係處真係咁大打擊？
但欅同日向從一開始就冇一個係處囉唔該

平仔嘅笑容世界第一種子花我屌晒你全族

平仔側顏真係好好睇髮型好襯想跟佢咁染

仲有脷仔好可愛

好真實喎依d idol畢業後有依d嘢聽不知幾過癮

不過俾人洗到負皮多過正皮又慘d

大家冷靜d睇井口開心吓

栗子志田你兩個卒業對欅坂真係百利而無一害 好開心我無推過你兩個一分一秒

好彩可以慳返

織田d飯應該準備屌
點解775同牙栗可以上東蛋紅白
但織田唔得

平仔笑真係好得意

你栗同你田真不愧係欅出身

不被世間所束縛 極度叛逆自我

爆咗同冇爆ge分別

佢地應該諗住靠小小名氣鳩剪下片講下濕鳩野都可以做倒youtuber,
但要知道觀眾接受範圍去到邊都唔係咁易,
第一條片咁大負面反應,真係唔老黎

同埋都制作幾唔po
剩係睇你2條友吹水 就搵個地方靜靜地坐埋吹啦

仲要一路食一路講收音又差

剩係俾觀眾個觀感都唔掂

不過段片一出又真係多人講 又出埋新聞

志雲飯局/喱show

下一條可能係謝罪

所以我2個都冇睇

同埋我真係覺得有冇用心去做一件事好緊要

佢哋個感覺好hea 同埋唔知為咩
反而自己做ig live 好睇啲

大沼b好似有d on9

同織田fd果班出晒事
應該成班成日一齊聯誼

ig live冇收入
youtube live有

咁成團rip

佢幅圖啲字似p上去，有底框嘅

今晚就知堅定流

笑鳩個staff打爛玻璃 不知所謂

堅又好流又好
銷量我估仆直

買果個都一定係傻閪

nako單野屍骨未寒,
佢兩個咁快又玩第樣野出黎
點gun呀咁多位元欅坂

咁我為咗睇尾関同am1:27都會買

佢日落加埋啲水 個張硬照勁型

nako咪又繼續出片
其實nako仲大鑊啲

唔駛爭 呢三件都係垃圾

我好appreciate佢地以往嘅付出
全盛時期嘅欅坂 我諗無親身經歷過嘅人唔會理解係幾咁震撼
但係走嘅時候已經走得唔光彩 到畢業後要靠消費自己元欅坂メンバー名氣R撈 又想享受做返普通人嘅自由而口不擇言 影響到在藉メンバー嘅 對佢地只有失望

唔係因為佢地行為本身 而係ファン對你兩個前メンバー一齊搞youtube channel 第一條片就講啲咁嘅嘢 喂大佬 你做咗呢行大大話話都三四年 你知有咩係ファン想聽 又咩係唔想聽 仲要喺日本呢個守舊社會 架仔係幾撚麻鳩煩 所有有關你地嘅新聞都會帶住元欅坂喺標題 ヲタ入邊嘅都算 街外唔熟唔識嘅 見到又係欅坂乜乜乜 對在藉メンバー嘅影響係幾大 我望到友香個拖咗四年嘅手術 我真係覺得好心痛

營運嘅問題又好 メンバー本身嘅問題又好 當一次又一次失望過後 就會變得麻木 所謂「哀莫大於心死」
同香港一樣 望住佢一日一日咁沉淪 但我真係唔想放棄佢 仲有好多堅持緊嘅人 仲有好多美好嘅回憶 好想再次見到一個我以往所愛嘅欅坂

「我真係好撚鐘意欅坂」

可能呢兩位都覺得既然都卒咗把口係佢地自己到 就鍾意講乜就講乜 做乜就做乜 天真到以為唔會影響到仲係團入面嘅成員 咁幼稚咁天真去up條咁嘅片去比人炎上 真係好撚嘔心

真係仲有少少慚愧or對欅仲有返少少感情嘅 勸你兩位以後用下個腦先行動 唔好再添煩添亂了

咁我都會買
想睇平仔

唔係唔比你用元欅メンバー黎搵食
但唔該 用黎搵食都比返少少道德

食人血饅頭都食得好睇少少啦好嘛

咁佢地又冇用過元欅坂呢個字
不過應該都會跟一世

好似得指原同川榮算可以唔用元xx呢個字 係呢行立足又紅

唔駛自稱的 當你上新聞先算 係你真係成功到可以搣甩呢個標籤之前 人地都會繼續掛個元欅坂三隻字稱呼你 講到底都係想佢地有返多少責任感

唔好唔開心啦
Mon少 d twitter個人會開心d

所以覺得究竟營運做過咩攪到走親個啲都好似咁憎個團咁

佢平時唔係剩係屌欅幾時連日向都屌埋

呢兩位仲係團入面果陣都係鍾意握就握唔握撚就 鍾意鹽就鹽理撚得你果隻 起碼有一半係性格問題 米谷呢啲先難能可貴好孩子

咁佢地個陣除咗握手係其他方面交到功課

但係而家如果要靠youtube 為生 仲咁攪 我會覺得自視過高

條片都幾反映倒佢地撈左咁耐但心智年齡都幾低下,
又令我諗起齊藤係欅寫覺得自己仲未踏出社會,乜撚都唔識都正常咁

學舊公司玩炎上商法

我自己一向覺得 咩都好 最後係用實力來說話 我鐘意欅坂 係因為啲嘢真係勁

而今次段片 真係唔覺佢地有心想做youtuber 冇心做就自然唔得人認同

其實2個分開個人做個啲都唔差
志田個ch 都好似幾多人睇
估唔到拍埋一齊就咁

其實日本啲youtuber競爭都好大，
佢哋用元欅身份已經係行少好多步冇片出都一堆人follow, 應該真係冇心做先會搞到咁

佢地不如學下啲元akb點拍片
2pair元akb 都拍到啲過1m片出嚟

我單純鄧新加入嘅二期生唔抵
擺明公司想靠我哋整返起個團
不過要得新人做呢啲角色 大家知咩事

天然呆咁幾好笑

代表佢開始迷日向

大沼b好能正

男人傲驕...

我幾鐘意新2期個2大

二期都是寶

但係我鍾意欅呢班Mk 妹

odnn黨仲有邊個未爆
俾我做定心理準備

暗黑兵法

775 志田 鈴本 依3個bitch組合不知幾好睇

佢哋愈多嘢爆就愈好睇

仲幫我慳返睇綠套doc嘅時間，反正都係假嘅

而且綠冇咗平手已經半收皮，唔爭在收多d

Risa.........

佢啲性格有冇拍都唔會爆出黎

佢本人口密 同身邊既人口密唔口密又唔同
仲有同志田又咁frd 會唔會一齊蒲

其實拍又無咩既 睇同d咩人拍姐

欅/元欅俾人爆同人拍拖個啲都冇好下場wo

其實係唔正常，所以先比人插，冇可能成團咁耐少少人情世故都唔識，內向文靜孤僻唔係問題，但係日本依d傳統社會對外就要有禮貌同正常對答，對內點差點叛逆fans睇唔到。依家佢哋係揭開哂d衰嘢，路人對欅嘅好感直線插水⋯⋯

即使畢業，但佢哋開頭都係因為欅團而有人氣，如果唔係根本冇人會睇佢哋開live

或者依個先係佢哋本性呢，idol時期忍住唔show出嚟姐

咁正常idol不嬲係賣人設

繼承欅嘅風格——解開世俗伽鎖，只做自己

所以綠其實使咩出doc. 搵多幾組member畢業出嚟拍youtube仲實際，爆得仲多嘢

綠不嬲都係反其道而行，你哋話idol要笑？我哋偏唔笑

按照咁嘅標準嚟搵member會搵到志田 鈴本都make sense

咁唔只綠
其他團咁出都一樣大把野爆

我自己一向覺得睇idol一定係睇醜聞先過癮

希望志田佢哋頂住可以有多d片出

touchwood如果真係俾日本仔講中撈唔掂要拍av我都會買碟支持

點解綠團花邊新聞會多過正常咁多

好match佢哋定位呀，夠哂不羈放縱愛自由

志田出碟應該做唔長

初出道即引退有冇得做？

西野七瀨咪又係一個 會 bully 人嘅Mk 妹，呃到人睇得開心咪算

我又唔知依樣喎，佢都bully到人？

佢地話淨係不和喎，我就唔係好信

係咪bully真夏呀

有人翻譯左佢地個飯局
有興趣可以睇下

但真心蠢⋯唔係話唔俾你大解放講戀愛話題，但唔係第一條片做呢d野

有萬幾個話題可以做片主題，揀個最差既，所以真係唔係剩針對佢兩個，真係有太多幕前既人或者表演工作者成日自視太高，唔知道幕後工作人員其實做左好多野，諗左好多野去搞一件事⋯呢d一solo就見底，偏偏做幕後個班人工低到死

平心而論，成條片係得笑人打爛嘢果到仆街d姐，其他其實都ok嘅

居然係提Lisa而唔係梨加
佢地成堆fds都有拖拍，我估梨加九成九都有，但佢一日無俾人影到，佢都真係可以咬長糧在團等退休結婚

我希望佢可以做到光榮畢業到引退

無呀，都話唔係針對佢兩個，純粹有感而發

香港偽人都大把，係個鏡頭面前連新年賀詞都講唔到，但又成日覺得自己捱得好苦，又懷才不遇咁

唔記得睇過邊個D訪問，我諗做 center 之前七仔同好多人關係都好麻麻，亞嫂只係其中一個

睇親打爛玻璃果度就唔想再睇 對佢地果種即時笑鳩人果種反應好反感 原來呢個就係佢地本性

好bitch但愈bitch愈鍾意

小氣mk妹同好多人關係唔好係正常呀

點解又係依類鞋唔係太襯

但最初成團個時好似打算行正統路線

123單都算係正統嘅

其實3單好聽
雖然聽落有啲慘
但係好似無咩類似嘅歌
坂道系都好似無乜

咁我覺得打爛玻璃笑嗰到其實好多女都會（唔係講緊啲特別bitchy嘅女仔），我睇落似無啦啦開咗想笑嗰開關，未必係特登笑鳩人咁
只不過正常人會搭多句「大丈夫？」咁囉

依個谷又有返啲生氣啦～

阿栗之前在團期間一聲唔出去左馬耳他讀書我已經覺得好有問題

又係因為負面野而熱鬧

生肉板個評論好精彩
有打算拉埋紫黎講
有翻舊賬搵欅寫鈴本欺凌京子
仲有講睇鈴本長澤同志田個相唔鍾意

食花生本能

又見多咗好多未見過嘅人

最鍾意睇46系大亂鬥

發覺其實平手走得啱啱好
我唔傷心啦

平手醒過你啦，佢係團內知得仲多添

趁早走由你班友慢慢玩算

今晚個特番有名

最醒都係今泉
就係果幾件死mk妹 成個團比佢地搞臭哂
第一個就係廁田
當年詐病唔參加2nd 結果比文春影到返鄉下陪靚仔男朋友玩 行祭典周街錫錫

每次一講不和個谷又開始熱鬧

希望唔係只係欅共2019 DVD/BD

2期生真是好撚慘，唔關佢哋事但依家就食哂屎

套紀錄片應該唔會講呢D
即係唔洗睇

可能佢地瞞埋團內啲人

咁仲氣頂，難怪脫退

平仔走左之後一句聲都唔出 唔評論
同今泉一樣咪幾好 淨係努力做

講番平手四天王咪得囉
志田幫新得滯應該剪唔切

個chat應該會好精彩

你依家咪睇緊真實果部分，虛假果部分睇咗幾年啦

『僕たちの嘘と真実 DOCUMENTARY of 欅坂46』
岩番主題,曲線幫紀錄片鋪陳

775 志田 鈴本真係用心良苦

登班成員陰功，就係因為咁多人畢咗業所以打算努力重新欅坂，點知又畀你哋踩低咗欅

2期真係好撚慘

775 志田 鈴本3連擊真係冇嘢好講，係唔知hono光果班點算

有心做但搞到咁

炒哂一期佢算啦唔洗煩

好想知身為隊長同副隊身既友香同牙茜對依幾個月一系列既野知唔知情,
乜野都唔知一齊活動咁耐,咁樣爆出黎佢地應該好心痛

森田好仰慕鈴本

留返risa ok ?

可能佢都有拍拖呢

平仔係專注工作既好孩子
佢咁樣不斷同舊時合作過既人跳MV
下次會唔會到收到平井堅MV既邀請

準備又出黎道歉

一期都有幾個係好比心機去做既

留返小林 ok？

唔會，佢哋畢咗業

要同我談戀愛不了

暫時ok

但講返個4個人，阿栗真係跳舞好用心
佢值得俾仰慕
對個團都有努力付出過⋯最艱難既時間佢有份係代C 帶隊，唔係hea跳個班

同埋其實有講到係佢係在藉時拍拖咩

冇講

無啦
應該純係戀愛話題已經俾人炎啦

775單野都唔係完好耐，只係關戀愛事都掛勾左

鬼叫欅fans近年除左戀愛同退團新聞，搵首新歌聽都無咩

欅又真係畀負面嘢圍繞多
睇aeon廣告當聽咗新歌

俾成首黎吊下癮都無

追開乃，有留意坂道聯合徴選
見到增本入欅做新二期有啲惋惜咁多屎要執

希望你會繼續支持増本

俾成首你仲會睇aeon個廣告?

同埋講拍拖其實志田係最早個個

今泉走個時間仲好，反正佢本身目標清晰做idol其實都係跳板，到而家都叫平穩。而家元欅坂個朵臭哂，之後畢業又想留喺圈度發展嘅member就慘啲，希望個名之後會靚返啦。

元欅坂而家真係係娛樂圈發展得佢同平手姐
其他其實都係utuber冇人簽

odnn ig啲相好似成日都係個套衫係唔同色咁

廁田應該入左團之後都冇同條仔分手 間中返去見面啪啪啪
只不過係唔好彩2ND比文春影到正
如果唔係文春廁田可能仲係到呃緊班傻仔fans

odnn其實算唔算係簽左公司？

佢同志田都有簽
不過好似都係專做utuber個種

睇完條片 志田

（mon po新人）

見無人放（？？？）

原來vivi都幾平

啲雜誌嚟到香港都係11 12算

d風聲同畫質

個人對個談話內容冇咩意見
但係對個節目制作質素係劣評
粗制濫造

有平仔買！

利申冇推

其實我都唔明點解打爛野係笑到咁⋯

飲醉酒掛

【新番組】

7月4日(土)18:00～NBA Rakuten「とりあえずNBAファンになってみる？」に渡邉美穂が出演致します。

ぜひチェックしてみてください。

※楽天IDでログインすれば無料で視聴可能

NBA Rakutenオフィシャルサイトはこちら：

同埋段片如果係幫個餐廳賣廣告
而家間餐廳都唔知俾咩反應好

其實平手都係籃球隊ga

ps:欅仲有2個排球/2個網球隊

可以一野啪晒杯龍舌蘭應該都唔小野

其實有d想出愛佳坑了
不嬲對佢拍唔拍拖個d無咩所謂
但係覺得佢成日係twitter講黎講去都係肚餓眼訓好熱想hea同撩anti交嗌
或者sell野咁
好似無乜認真做一樣有魅力既野黎吸引人咁

私底下應該飲好多

佢地太睇少utuber呢行

所以我由始至終都唔覺佢地畢咗業有咩啱做

平手而家揾真銀仲使乜同d idol仔出嚟賣笑

仲會醉左周圍撩人扑野

佢都係當一個普通嘅個人Account,講真一個Twitter可以吸引到啲咩除非有活動，佢自己都係拍過一次廣告。

twitter 啲甜故 佢算少個啲嚟 冇咩人有興趣

唔醉都扑得，返老家扑

欅算係少果d

乃 同日向就好多的

如果搞咁多野得隻dvd⋯⋯

但成本女性野男人老狗唔岩睇

Amazon正式上埋架8月12發售

井口咁有正職之後自己做youtuber姐
但愛佳都叫全職想靠ed搵食？
都叫留係幕前 但又無咩作品咁
泉都有舞台劇,上雜誌個d
其實唔知愛佳係想點

所以想睇之外仲會唔會有其他野
但都係用直播見下班女女嘅心態睇就算

希望多一樣啦

期待していない欅坂

上次週年紀念開live以為有大野搞，點知得友香出黎講半粒鐘

今次預定1粒鐘，希望有啦

唔係直播嚟
錄好晒

咁個次本來應該講birthday live 有關ge野
cancell咗姐

都好啦，見下佢地就算

今日睇齊藤mail應該開返工

好多mbblog都有寫見番其他人

加多樣lawson合作既情報lo

佢又唔係真係當自己普通人個隻
好明顯就想用名氣R job ，但佢又做唔到775或者其他youtuber 咁多諗頭去搞佢個channel ,佢又做唔到odnn個d放下身段玩個低能app 賺錢

之前接到廣告都係燒元欅個名啫⋯個時就話得佢一個係元欅youtuber,依家一黎多咁多個

講真我寧願佢775都唔睇佢
至少775都有啲諗頭

佢有心嘅 share多啲穿搭呀美妝呀再整番個自己品牌，好似娘娘/吉朱咁大把水食啦啲㗎妹係使錢落呢幾範，啲㗎仔又可以睇佢扮靚靚

如果佢可以正正經經搵份工
當初要做idol就唔會拍拖
講到底都係性格問題
想唔使博就有得輕鬆搵錢

齋藤blog話會唱沉默的戀人

ps:佢blog個幾個冇化妝認唔到樣
係咪茜/risa/佐藤嚟

點解欅每次出咩都有偷步link 之後就del 咗
其他團有冇咁

石森，友香，牙茜

完全認唔出

開始都要倒數

講話唔好期待，其實自己一早開咗YouTube等

開頭一出都幾好feel
其實係咪諗住好似日向個個doc 前傳咁

其實唔難

一向都話自己眼盲

睇個勢好似播到尾？

隊長好似面圓左

係ga 佢冇講過係live

係咪冇電視台想播攪到要係utube播

用緊switch睇緊
有少少眼濕濕
係咪我有病

睇落肥左

應該又唔會既
テレ東會播既

後面咁多bg好易俾人認到係邊錄影wo

應該就係唔介意啦我估

呢個年代youtube仲多人睇過睇電視啦 反正都係fans睇

咁睇好似無野要公佈

純粹鋪紀錄片

小池反而瘦得滯wo

大家一齊睇可以討論

話明最後先講

有明個live真係幾正

之前拍cover 嘅地方，都已經唔係咩秘密啦

理佐d頭髮好長
好想幫佢剪

我講尾関坐個到
如果真係佢地用開個個office咪死

應該最近拍

應該唔會啦
呢d應該會租個地方拍

啲衫係咪私服嚟
好多個都唔掂wo

咁睇其實應係係葬神巴咁講
doc前傳

唔見平假ge

片頭得森田一個二期，十成係九單c啦

佢短髮好睇好多

留返黎宣傳另一套戲

我遲開都見有武元wo

有武元同森田

見到友香喊就唔爭氣喊埋一份

似一期做中心wo

我見唔到嘅
睇嚟我眼殘

可能臨尾10分鐘有二期再句咁？
始終係推套戲 一期做中心

打少啲

好似講緊成團第一年，未列二期掛

土生私服幾好睇

有啦

話晒都model

係overture

不過武元係咪染髮嚟

唔似佢地着開嘅衫

講啲野都幾有劇本feel wo

你一路睇一路拆人台喎

係咁sell2019欅共

太陽

啡毛武元

武元講呢啲正經野真係幾好

明知係廣告架喇但無所謂啦

想知棵欅樹係邊到

啱啱依個bgm未聽過嘅
係之後嘅歌？

土生咁正經講野好唔慣

原田好肥

雙下巴

昭和記念公園

fm ptt

我愛葬神巴

快到

ptt 有寫ma

下次知去日本要去邊了

有夏鈴

原來夏鈴寶寶都要考大學架喇？

啊光

又係世界觀

依家2期係寶

入欅都真係會驚呢樣野 i mean

光條衫個領

我開頭其實覺得呢個字好造作

幾有特色

支持好孩子

咁你問我
如果有班新人入黎 話因爲仰慕自己先入黎
其實都幾開心

其實2期入行個陣都唔知會有邊隊

入邊隊

Pon個陰搞咩

終於有我

佐藤詩織條眉想點

詩織呢個妝靚過平時 blog個個

好似會問吓意願咁，當然比唔比入另作別論啦

空氣瀏海!

成日試啲歐美妝

不過又幾好睇 唔反了

反佐藤詩織=狗

還我舊yuipon

點都好睇
係你班人唔識欣賞

保乃個傻笑樣真係幾正

我欅狗

你轉呔都轉得幾快 咁變呔嘅

想睇佢綁返馬尾

堅定不移支持佐藤詩織呀我

跳怪人應該會

光仔好得意啊

encore其實我想聽新歌ga

呢幕睇廣告都睇左半年

次次睇東蛋最後encore禁歌飯尖叫都會起雞皮

啲人係咁喺chatroom洗解散

其實企ねる個位都幾大壓力
仲要d人會問點解你企咁
跳錯又驚影響平仔

我都成日話執咗佢

好記得day1顛到同後面個男飯係咁擊掌慶祝

可以預知個廣告

竟然唔係石森死ね

都係得個8萬幾人睇 真係執得啦

算係咁啦

新2期係咪會完全冇影

有班友次次live都洗 速報石森卒業

過去依一年應該都走左唔少飯

點解好地地會擰轉頭嘅

響前奏未跳果陣有時間嘅 真係好興奮

All in二期 唯一出路

中村勘九郎咁鐘意欅都轉左推日向了

冇出現過 有冇記錯

1期：雙花
2期:松平/松田/井上/関/會長
新2期

唔洗擔心
真係走左好多飯

留底既都係傻閪

利申我係果個傻閪

離開好容易⋯⋯

比起舊有欅坂
我想要由家陣mb建立既新生欅坂多d

其實佢地個停滯都唔係又武肺先有gala

你同我都支持利物浦啦
唔差左多隊欅

説出個重點來

當砍掉重練囉，最緊要唔好再等咁耐先有新曲

應承我 好似守護香港咁 一路守護欅坂ok？

會唔會係新單

希望如你所言

我真係好撚鐘意欅坂

仆街
我由小學到出黎做野先見到利記捧盃

唔想退休先見到9單

希望係啦

ok

Ok

你快啲中幾次6合彩 咪有9單

我都係

？

九單唱返三單

佢地係咪最唱得個幾個

remake當新單

無伴奏

改做Acapella

唔好唱完就完呀

可能為咗唱a capalla怪

頂呀
唔撚好同我講乜柒都冇
咪哂9我眼淚呀

和埋音

點解咁做

井上勁緊張

依五條友最近都成日合唱
小林 虹花 冬優花
井上 松田

新MV

little glee monster可以收皮

有增本！

屌，又想喊

唔係咁就完掛.....

全新路綫

欅每次呢啲remix都好能正

新二期

有新二期

有新二期
增本b

唔好完呀。。。

真係

咪又係個樣

太易估了

有驚喜你先驚

哇好驚喜吖

娘子快啲一齊出嚟見櫸共2019出碟

一早劇透左

完

屌你

on9

轉做合唱團

Cut埋延遲睇唔哂

好彩有晒心理準備

唔使睇

認真，佢剪返頭先二人サンソ個MV出嚟交差，都好過等咁耐原來係欅共2019出碟

幾好睇（前面果一個鐘）

真係欅共2019碟加documentaries 2020.8.12

係不過都畀咗個like支持咗

佢如果將所有歌remix重出一次專輯 我都會買晒

改派欅共2019blu ray一隻

一早俾人劇透咗姐

老老實實 雖然我本身栗推
但講真欅坂C位嚟講真係得AM1:27呢三個撐到
上次ambivalent栗子跳成點有目共睹
未卒之前我諗過平手走可能揾佢撐下C位
點知一齊走仲要搞成咁 我都無嘢好講
個人唔理解點解營運揾佢代一單唔係啲型少少嘅舞 例如玻璃
只可以講佢性格唔太適合idol，但浪費咗佢嘅表演力
又唔似阿平人氣高+跳舞口碑好 應該無可能幫手跳mv
我諗好難再睇到佢跳舞，希望佢考慮下拍片時跳下

係咪要飛去日本拎

連電影重新上映時間都冇先吹漲

包郵的啊 親

應該死都等埋9單

咁紀錄片到底幾時上

會唔會癲到同平手套戲一齊上

我願意自已出運費

增本真係不可多得嘅逸材好撚癲
睇咗人地cut佢啲sr合集 好笑又有sense
期待佢嘅表現 請多多支持

同9單一樣消失咗

成條直播入都入唔返
究竟有冇紀錄片
究竟頭先係咪發夢

種子花直播撚8萬欅狗

唔係咁衰呀

shit 今鋪已經揀左平仔隻MV出街第二日黎sell 欅共2019啦喎

我推佢嘅契機係欅寫成日搞事嗰到
雖然仲有留意佢而且追得算貼
但覺得佢自己一個人嗰陣真係 硬係差咁啲嘢
唉

發覺小林唔見咗成個下巴

前面果一個鐘同欅共出碟有咩關係
起碼講下條紀錄片都好呀

早知道是這樣 像夢一場

大家都漲左好多

冇 撚完8萬欅狗就走

唔識睇日文，但覺得個留言版充滿怒氣

真係屌你老母臭閪S&F
叫佢哋出嚟講嘢就算
歌出得未呀

同老任一樣推到fans期待度上頂點再宣佈出D on9野

個live留言唔駛理

每次有咩live啲人都咁留言
個個星期睇唔識寫都係咁

都估到你架啦種子花，買囉咁

唔好屌啦

出個live dvd就算

出之前會唔會又攪下放映會 再公佈下一個月就出doc

係就最好

amazon算
屌你老母種子花

其實就係一個宣傳易叫人買欅共，想搵mb講野sell，發覺無咩野好分享，之後又變左由出道開始講一次

又要鬧又要買 正傻閪

我記得有個人寫意義不明 完

然後下次宣傳又搵第二個mb講番出道到依加，無限loop

講咁多你咪又係傻閪買啦

事實真係意義不明

Risa係咪想留番長髮

話俾你地聽佢地仲未執

其實佢擺明就sell 欅共，做咩做訪問唔直接以開唔到欅共同舊個幾年開欅共好開心為題黎做主題訪問

如果佢想順手sell doc 起碼都俾個日期黎
佢地究竟識唔識做企劃

咁樣又好hard sell,怨婦咁
反而依家咁樣好啲，只係啲内容由平手脫退講到依家都係講收拾心情勇敢面對未來嘅路

光b

大家都知家陣係停左係度
係呀 d飯仲係咪度大家都驚

唔係你出段片就可以定到軍心架

痴撚線公司

最痴線條片問member依家心境點樣，個個都想前進，但最後結論都仲係停左係度

問下之嘛 有話行咩

如果9單出又唔握手 一定銷量急跌 所以真係有排等 一係就學人出album 姐

其實佢出其他live 有驚喜多啲

依家呢d內容都怨婦啦
我覺得分享快樂回憶好過又講一路走來有幾大壓力咁

不過是旦啦，佢地9sell都係常態
日向都定到上畫日期，欅都無
其實係咪日向又準備出新單先？

比多少少時間士大夫剪片

依家人材濟濟點會唔握手仲要欅狗餓左幾耐無握手

我估都會

你要握手一定要攪掂武肺先

而家日日都新增百幾人

仲點敢聚咁多人

冇得即時握咪廷住期先囉，
反正出完9單 10單又唔知幾耐，大把時間啦

shit真係好出色既公司

日向籃球足球棒球網球排球都有人識
如果可以R多啲體育節目job就正囉

宣傳完又要del真係唔知做乜鳩

握手卷當餅卡咁賣 最終都可以換貨既
有拖無欠

你唔知等幾耐wo
唔通到時10單出先一次過握2隻

而家日向都應該要煩呢樣野

公司廢就冇得瀨
但日向又搞得正正常常

乃同日向都好似未握(?)啦

live 想佢出武道館多啲

我要冇平手個啲

望住你個名硬係有啲唔順眼

岩岩上年第一年者，咁欅第一年都無問題架
仲火箭級成就，食老本食到依家添

問下姐，都無話做

日向有聖誕東蛋，覺得會再出多隻新單推多一波人氣

想佢出2700多啲
有誰のことを一番愛してる？同シンクロニシティ
武道館黑羊都想睇多次
neru

好想睇無小隊既武道館

聖誕仲開唔開到東蛋都5050

正常都會 不過如果真係仲早過欅9
咁真係有人會去消事務所

佢哋推遲都得
成日都上電視 人氣一定keep 到

大家準備睇半年欅共2019廣告未

反正都聽咗黑羊咁耐
半年廣告算得啲咩

都唔知仲要搞幾撚耐，好想過去

唔會架啦
欅fans都棄晒欅

呢位巴打心態正確

應該今年有doc 電影預告重播既

欅狗慣左等到麻木

依到有無新飯？介紹返
欅坂最新Single - 黑羊
冰鮮雪藏凍的

Nibu上次上節目俾有吉chok話出新單
我有一秒真心信咗

仲邊會有新飯呀

有無人發覺片頭到，佢個頭好似撞咗牆仲好似賣緊耳機廣告咁，最搞笑係一對耳機要喺左右褲袋到拎出嚟

似賣電話

btw小平真係好瘦

幾時可以出多幾隻呢啲SPECIAL VER

反證明佢之前包面個期係食藥食到咁

staff 出個twitter 可以遲成個鐘

老實講邊度錄得切
錄唔錄到歌 拍唔拍到MV都成問題

果然無追一排欅都係無好消息

不是藝人春日

我愛3單

l個靚m
準備入晌坑
覺得nibu、上村唔錯

真係估唔到仲可以見平仔跳舞QAQ
我受平手

會唔會都係佢編某啲動作同stargazer好似

叫得佢幫手應該都比佢好大創作自由

自信啲, 可以del走覺得呢兩個字

年頭開始睇欅
最近都開始睇日向
但係日向d歌唔係幾啱我心水

會唔會走回頭路 下海

我都啱啱聽欅同晌
晌最啱聽係こんなに好きになっちゃっていいの

二人セゾン

晌好多cw曲都好高汁㗎

信我 過多一排會變左全團推

我睇日向睇綜藝睇到一集接一集咁睇
歌就出道一年仲未有乜好歌
建議先睇左doc預告賣慘再開始追平推名推
Doc預告除左40分鐘速食版仲有70分鐘完全版

已經睇晒 睇埋鈴花同隊長showroom
好好笑

補日向要睇幾多欅寫同bingo
睇平假名推頭幾集已經好多梗唔識

Bingo小藪千豊由一開始好似好惡到之後成個老豆咁

應該唔洗補 平假名推前欅寫上過十次左右而已
Bingo同平假名推同期播 好似
如果講緊奧黛麗D昭和梗同筋肉人就算把啦

最快藍化mc人設活不過三集

Bingo1最後兩集好有愛成員發掘mc歷史

請支持埋陽菜bb

邊有咁易箱推
補番先
俾frd水左去睇 見面吧 ep 11-13，然後就好想繼續睇落去

個個ohisama(晌飯)一開始都係咁講

睇左咁耐又真係落唔到日向坑

日向啲歌其實係水準以上幾好
但係硬係冇個種震撼

睇youtube片幾鐘意志田愛佳 可惜已經走左

咁你都可以繼續睇佢自己啲utube ge

一啲都唔可惜

竟然有人youtube入坑

3單mv同友香一齊嗰個笑容好好睇

雖然bingo有啲悶
但都幾想小藪同晌再合作

正咗好多

Bingo最悶

佢D MSG真係好正

依個好樣咗好多

後面呢段會長仲正

其實唔差

read

佢blog d自拍唔係好得

剛好一年

光就生日有冇邊位大佬諗住開定
定10號再爆po

9號晚爆

原來係幫sony賣廣告

看穿了

人到咗 喺邊

岀唔到嚟

Sony好員工

btw z5

唔玩動森加10分

可能佢話你唔知姐

ching張相一個人都冇好早到?

成套sony

好員工係Mrs. GREEN APPLE